感情台既post全部都係垃圾

認同
不認同

最垃圾係呃正評post

最垃圾係樓主個post

知你A0啦樓主

agger

樓上d回覆好撚低質

你本人都好撚低質

高質過你咪得囉

exact7ly

一唱一和

收檔啦垃圾樓主

我意思係高質過樓主咪得囉
我無同A0樓主一唱一和

收啦垃圾

好波！！！
A0樓主

幾多年前，4:3 mon

笑甚麼 你也是A0垃圾

做咩屌自己

口賤狗 你永遠唔會成功

13件5p垃圾腐皮

You are one of the most 5p trash in the forum as well~

fuc k off

Okay~ Sorry for disturbing~
We never talk anymore, like we used to do ~

aloha巴打～咁得閒推post嘅...
係喎唔記得你係A0 tim

你係咪會員黃沙既分靈體

Agger 尤其是瓜瓜出個啲post

關我撚事呀
btw 乜原來你叫aloha啊

er…我睇過女王的教室，Aloha=hello(好似係)

on9 son

我係佛地魔個分靈體姐

套戲我都睇過 但十幾年前既野邊記得啊

感情台烏煙瘴氣，交配 5p叫春 星座 招sp 鳩男柒女 乜撚垃圾post都齊

你都好似成日開5p叫春post喎

毒撚係原居民 高登原本得毒撚叫春
光復感情台!!!

我都係毒撚 仲要係輻射個隻

光復感情台

✓ ✓

棄暗投明啦

水街等

暗號 龍門飛甲 _ _ _ _

你應承左我 唔可以走數

你直播打飛機條數都未找

留名等睇

請立即停止回覆5p post，推毒撚post

你地想睇巨龍咪出聲囉